淫魔富少李宗瑞偷拍性侵20女 判賠16人2750萬確定

淫魔富少李宗瑞被控性侵、淫辱20名女子，其中18人提告求償，法院先前已判李男須賠償其中9人共1225萬元確定，最高法院今就另7名被害女子求償部分，駁回上訴，判李宗瑞應賠償這7人各175萬至255萬元不等，合計1525萬元確定，合計李宗瑞性侵、偷拍16女共遭法院判賠2750萬元確定，另有兩女求償案仍在法院審理中。

刑事部分，法院先前針對11名被害人部分，依妨害秘密罪、乘機性交罪判李宗瑞應執行20年徒刑定讞，李服刑中。至於另9名被害人部分，今年8月最高法院判李39年2月徒刑定讞，目前李宗瑞正在台北監獄服刑中。

李宗瑞（33歲）被控從2009年起在北市夜店獵豔，先後撿屍30多名酒醉正妹或小模，帶回他在北市信義區的豪宅性侵或偷拍，2012年7月一對受害的姊妹花提告揭發，李男一度逃往南部藏匿，同年8月投案被關押至今。其間李宗瑞偷拍的影片也流竄全台。

全案檢方分成2部分起訴李男性侵、偷拍19罪共21人。其中單純偷拍6人的妨害秘密罪，二審李宗瑞被裁定應執行3年2月確定，並隨即轉為囚犯服刑。餘13罪上訴後，最高院2015年駁回李男性侵5女的乘機性交罪上訴定讞，應執行20年徒刑。

被發回更審的部分，高院更一審認定，一對被李男狎褻的姊妹淘並無證據顯示有遭下藥迷姦，因此再依乘機性交、強制性交等罪，合計判李男性侵8罪9人，共39年2月。最高院昨駁回上訴定讞，等同李宗瑞刑案部分已全數定讞。

又想起張床+班臭X
唔知XXX有沒有CLAIM錢呢?

唔知XXX老婆有沒有CLAIM錢呢?

39年

出返黎都唔知仲有冇力屌閪

台灣法律好快可放人 , 估計班女仲未過40可以一屌

勞資糾紛

D犯一定追住條撚含

有無月事妹 片？

好正，如果全部流出就好

7球港紙屌得嗰廿條囡

XX樂?

吳亞馨好撚正

冇下藥